有無人一畢業出黎,份份工都好撚難捱

轉左幾次工, 加轉埋行, 而家果份先至算係比較係好做的工.......人工唔係好好, 但前景OK, 有野學, 人事好.... 返工都開心D , 有動力